(有片)高汁既全港中學生英語演講比賽2019

冠軍係17:31既喇沙仔

大部份參賽者都唔係操港式英文口音上台